一人一個 賭錢迷思

隻馬臨入閘時 著燈會有機會易中啲

所以臨到最後一刻先會買

做過研究 落飛多數輸

半/一 上盤好易中讓和

巴打睇你個名就知 你好有研究
經驗得出黎？

本多終勝法

我覺得有100萬本
應該可以當全職賭徒搵餐飯食

和球多數角球大
gel 一定輸

終於出現喇 本多終勝
Double 大法

只講一個例子
上星期大賽日莫雷拉5win全部回飛 其他落飛果d全部輸

咁巴打你有咩心得 可以分享下

想聽多啲巴打分享下 心得

度完自己心水冇信自己 跟咗人地燈水買

不要說: 戒賭
試著說: 有賭未為輸

只限啡格

唔信自己 信人地真係好常見 仲覺得人地勁啲

真係架 啡格會高機會率啲？

有冇巴打入黎講下自己心得

廿一點個莊16點
我有得double就double

唔信大佬彪同大岩剛兩大燈神

老友 今晚01:30 德乙重心

星期三買左隻咩勝利戰士 落到3倍贏wo

前幾日歐聯執咗幾百個

田雞果隻 10倍落到3倍 一放到底

賭馬唔好賭place